點開離岸美金戶口？

逃反條例令我想收香港國際金融中心皮玩攬炒，我想信當所有香港人都咁做係有好大威力，但離岸戶口係咪要外國護照先有得傾？可否香港開？要飛一轉嗎？一無所知，大香里一個，香港從來未試過呢種危機

好難唔駛你親身去當地

interactive broker幫倒你

IB係美國保障？

親身飛一轉都要知道飛邊度可以受普通遊客開戶口

ib hk係香港境內戶口，無美國SIPC保障，要其他券商先得